{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6983973'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-07-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "명란 요리 두부 명란 에어프라이어 구이"
    },
    "text": "明太子料理 豆腐 明太子 エアフライヤー焼き\\n\n固い豆腐とピリッとした明太子が出会ったとき、その組み合わせは本当に完璧でした。 豆腐の淡泊な味と明太子の塩味が調和し、真の味が調和しました。 豆腐の香ばしい風味と明太子の旨みが口の中いっぱいに広がっていきました。 まるで甘酸っぱい野菜と香ばしい豆腐の出会いのように、完璧な組み合わせは何よりも雪の花のようでした。 この組み合わせは、一口かじるたびに新しい魅力を発見させてくれました。 簡単ですが、深みのある味で豆腐と明太子は驚異的に調和することができました。 この組み合わせはまさに真理でした。 強烈でさっぱりした味わいで多くの人の味覚を虜にし、味の深さについてもう一度考えてみるきっかけにもなりました。 組み合わせ自体が簡単ですが、その中に込められた味は一様にしっかりしていてすっきりしていました。 豆腐と明太子はそれぞれ味の一面が違いますが、合わさった瞬間、お互いを完成させてくれるのを感じることができました。 この組み合わせは真理から来た味でした。 , 調理時間:20分以内、材料:豆腐、明太子、油、レシピ:豆腐に碁盤のように切れ目を入れてください 底の端まで切ってはいけないし、3分の1から3分の2の地点まで切り込みを入れてください 食用油やオリーブオイルなどの油を豆腐のあちこちに塗ってください。切れ目を入れた間にも十分に塗ってください。明太子の皮をむいて明太子を豆腐の間に入れてください ボンズフード 減塩節約明太子800g(4002) 充実した明太子ヘッツアップ認証エアフライヤーで190度で20分焼いてくださいエアフライヤー こんがり色がよく出るまで焼いて下されば完成。",
    "QA": [
        {
            "question": "この明太子料理の名前は何ですか？",
            "answer": "明太子料理 豆腐 明太子 エアフライヤー焼き"
        },
        {
            "question": "明太子と豆腐の組み合わせはどうですか？",
            "answer": "豆腐の淡泊な味と明太子の塩味が調和し、美味しい組み合わせです"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "豆腐の香ばしい風味と明太子の旨みが口の中いっぱいに広がります"
        },
        {
            "question": "この料理は簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、簡単に作ることができます"
        },
        {
            "question": "具体的な調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "20分以内で作ることができます"
        },
        {
            "question": "どのようにしてこの料理を作りますか？",
            "answer": "豆腐に切れ目を入れ、その間に明太子を挟んで、エアフライヤーで焼きます"
        },
        {
            "question": "焼く温度や時間はどれくらいですか？",
            "answer": "エアフライヤーを190度に設定し、20分焼けば完成です"
        },
        {
            "question": "この料理を食べるとどんな味がしますか？",
            "answer": "豆腐と明太子の組み合わせは、深みのある味で、さっぱりとした味わいがあります"
        },
        {
            "question": "この料理を食べたことがない人におすすめですか？",
            "answer": "はい、ぜひおすすめです。豆腐と明太子の組み合わせは美味しいですよ"
        },
        {
            "question": "この料理は日本のどの地域でよく食べられますか？",
            "answer": "この料理は全国的に人気があり、日本のどこでも食べることができます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 332
    }
}